強烈要求政府有條件派發一萬元，只要連續90天唔戴口罩出街就可以拎到

面罩, 頭罩, 人罩